英國國務大臣Susan Williams：外交部承諾重新考量Lord Goldsmith對BNO報告澄清一事

從國務大臣Susan WIlliams方面傳來一則令人鼓舞的消息有關英國國民（海外）的國籍狀態：

Dominic領導下的外交部承諾考慮Lord Goldsmith 勳爵的有力論點，以幫助香港。

Encouraging from Minister @susanbaroness on British National Overseas status.

foreignoffice under Dominic Raab committing to consider Lord Goldsmith’s powerful arguments in favour of helping

This is progress.

一個武肺搞到露晒底

你地捱得過今次先講啦

Push

原文個回應無Luke講到咁樂觀
個回應依然覺得BNO holders 最好留喺香港

有 "we are considering our response" 算好

推

BNO居英權對香港獨立運動黎講根本豪無關係，咩人會未打杖就著草英國？

岩呀，BNO持有人爭取返應有權利梗係同香港獨立活動無關係

其實BNO有特別優惠BNO移民都ok
英國又cap到水
太窮嘅人本身應該冇移民嘅意欲

似係搵過第二個理由推搪姐
講真現實啲諗
呢一刻平權真係冇可能
英國本身經濟唔好
淨係計而家valid嘅BNO持有人又咁多
我自己覺得分分鐘係2047打後幾年先至可能真正平到權

push

全世界都爆得咁勁
又關英國咩事
中國你估佢真實情況得咁少人感染咩

up

BNO人

只有吸立Hongkonger個大英公民
先有希望再創英國歴史高峯
再次領導世界